今晚黑警繼續做大戲

今晚元朗天水圍 拉咗 5 個人，只係告非法集結

無野可以做到

一班演員

可以咁同出面講
現時未有一個人因為傷人而被捕!!